支那武漢火神山醫院內部爆料：每天死亡數百人以上

新型冠狀病毒引起的肺炎疫情大爆發，中共當局在湖北武漢趕建了火神山與雷神山兩座醫院，已經在幾天前正式啟用。現在有自稱火神山醫院內部人士的人在美國網站爆料說，這波疫情比外界知道的更嚴重，每天死亡人數多達數百人。

美國一個英文貼圖互聯網論壇4chan在美東時間週六（2月8日）晚上出現一個匿名用戶的帖子。此用戶自稱火神山醫院的一名實驗室技師，他（或她）以不是很符合文法的英文描述該醫院內部的現況。

該用戶表示，火神山醫院的情況比外界知道的更嚴重。有報導的新型冠狀病毒的死亡案例只是那些突發型（sudden type，可能指猝死者），而非肺炎。每天被移走的肺炎病患都是有去無回。他們正在努力，但（病患）實在太多了。

當被問到有多少病患死亡時，該用戶回答說，依據推測，若以每天空出多少房間來計算，一天有200至400人死亡。軍方將他們移往貨車，再也沒有回來。

該用戶上傳了一張照片作為佐證。照片中有一個類似管制室的出口，還有一隻戴著手套的手拿著一張紙，上面寫著「4chan 2020-2-8」這幾個字。該用戶稱，他（或她）對這個設施了解不多，這裡通常很難進去。

該用戶提到，每天都有新的工程在進行，也有新的區域啟用。他們在實驗室裡打電話的風險很高（可能指對外聯繫），在早班開始前有機會。

該用戶還說，千萬不要相信政府所說的。99%的肺炎（病患）都是有去無回。發燒猝死的約占30%，沒有症狀但確診的占5-10%。沒有其他地區的資料。受感染的軍人和黨員都由軍醫照顧。

該用戶想上傳更多照片，但身邊有同事在，不方便。他（或她）是在離心機運轉時偷偷打字的。

火神山醫院是參照北京「小湯山」模式建造的臨時醫院。在該醫院內部畫面曝光之後，有評論說，該醫院如同集中營，再加上有軍隊把守，人一旦被隔離在那裡，就生死未卜了。

北京某間醫院的陳姓資深專家指出，火神山醫院草草建好後讓軍方1,400人接管，發燒的「全都讓他就地消失」，「說白了就是建醫坑、活人坑、死人坑，完了燒，燒完了就完了」。

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。

正常 一早估到

我仲以為個個都知

藍既會繼續話造謠，沒事兒

果然係火神,燒晒完事

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

好不安

集中營咁, 唔使救人, 係入面死晒就傳唔到出去

官方話只開放咗86張床
事實有可能係剩餘嘅床都係冇得醫
(只係醫86個，用嚟做宣傳)

剩低係唔係床係棺材

一早知啦，萬人坑嚟嘅

死多d 死多d

果然係可控

集中營

死光最好.jpg

不解釋

你確定有棺材？

有冇來源 想睇

亂葬崗黎

好多人應該肺花晒死

北京某間醫院的陳姓資深專家指出，火神山醫院草草建好後讓軍方1,400人接管，發燒的「全都讓他就地消失」，「說白了就是建醫坑、活人坑、死人坑，完了燒，燒完了就完了」。

係咪又冇link?

你估真係醫院咩

受感染的軍人和黨員都由軍醫照顧。
權貴仲有得救

寫繁體字既喎

你可唔可以教我點樣寫簡體

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

sor 柒左, 唔識殘體字, 以為"玻璃"會有殘體

支那自己都唔介意，我哋仲理黎做咩？

拉

大量二氧化硫
燒有機物既時候會釋放出黎
而正正就係武漢

推

死晒窮人就可以全面小康了

我諗佢原本係想用係台灣度
咁就可以武統台灣

危險水平係30
但圖中係1351
唔知死左幾多人呢

有名你叫
火神山

bbq姐 沒事兒沒事兒

所以點解對亞洲人DNA有效D

起碼要燒萬4-萬5條屍先有呢個份量既二氧化硫

相信政府 唔驚

沒有症狀但確診

他（或她）是在離心機運轉時偷偷打字的。

自爆?

疑似火神山醫院Lab Technician喺4chan /pol/版爆料

根本之前嗰幾間醫院都唔夠醫護人員同物資
就算再起多兩間醫師出嚟都係唔夠㗎
係班大陸人成日話病咗都冇床位
咁整多啲床位出嚟比班友瞓喺度等死囉

火葬場醫院

該醫院如同集中營，再加上有軍隊把守，人一旦被隔離在那裡，就生死未卜了。

咁香港啲集中營好好多，用童軍把守

燒死左就唔算死於武漢肺炎

4chan

根本集中營/監獄嚟

4Chan估計在武漢將近14000人死亡

仲未夠 愈高愈好

血鬼之術。支爆

事但啦
當中國人死左十億個，但中共話死十個！
咁你覺得重要咩？

唔講以為教育營

有解放軍咪得, 要醫師醫護人員有咩用
解放軍係床位問題都解決到

ccp is so predictable

支那人：造謠

藍絲：我唔知 我唔信 我睇唔到

唔好叫火神山，叫火化山啦

努力搬屍

沒有確診因為死了燒了都未有驗過

然後飄晒嚟香港

24小時運作既火葬場係用黎種族清洗用嗎？
故意不封關讓社區爆發？
直接火化被捕人士？
等待大家的會否是以檢疫為名的集中營？

少左每日？

燒豬圖.jpg

其他ok
香港人報仇不了

可唔可以死哂14億支那人

其實隻病毒傳到外國都係冇得隱瞞
外國會知呢隻肺炎死亡率同傳播率
香港人唯一做到嘅就係封關同避免出街

火化山好聽啲

push

如果控制唔到疫情
宿主死左咪截斷左傳染鏈

未死個啲都係用黎試藥用

up

入火神山係等死而唔係醫你

床樣既棺材
就咁成張床推去燒連蓋都唔洗釘

再困啲無事既演員入去，間唔中出下院就搞店

叫做困住啲確診既人
減少佢地在外傳染機會

死左呀？火化囉

根本個個入去等死

唔信
太少

根本就失晒控